Pedram : to in folder qarare codaye client qarar bgire :D
man mad nazaram in bood k ba vue js bezanaim ui ro ama baram farqi nmikone mitoonim ba html css kham ya react js bzanim...
ama vue rahat tare vasam choon bishtar kar kardam o component haye amadasho daram :D
 